hi 淡友(867)

hi

lm

係咪熊得？

今晚會倒跌 272沽咗唔好返家鄉

屌。miss 咗高位無走到…仆街

道指無啦啦又創新高，美女諗住升到幾時

美股壞左呀，唔識跌呀

聖誕前唔會亂來既

夜期升勢凌厲

返工好忙
放工繼續研究五斗米學

已經2日無入市了

唯一發達方法係每舖all in

all in 得幾多次

一個月一次

內河巴聽日嘅預測呢

陣間出

收到pw啦，安心曬

賺死

即是佢睇今晚上274

咩賺死？

期結依個位收 下個月上285

突破盲腸

空倉保平安

唯一advise: 轉炒下月期

有咩分別？

業績合乎預期 佢之前19蚊已經反映左

我成日都空

今日下午約左人

機會實有
日日都諗住入場係你地賭引大

我賣哂20.350

唔知 對於現架個市好不安
手持現金既多

今個月期trade埋聽朝就會停
加上因為個個都走去炒下月
今個月volume會少，短炒都唔適合

個個都做股神

屌 我好想學
原全睇唔明

跟隊算

下部iphone轉番方型佢就會變流星

最近都係睇番d心理學既書

又羊錢 又唔爛賭 又會睇書

我仲識煮野食 對屋企人好

你講到我都開始自戀

係啵 漏咗添
係衰在成日叫雞

包養下d大學生都幾抵玩

仲要型
後生
一日打2次飛機

D呀叔大媽好有眼光

可能打咗10次攰到無講

聽到想變gay

我包養人地一晚5次真係累到pk
第二日番工無力 早退

嘩…5次…條女無吵咩

熊左過幾日就食牛扒了

我諗住一次
點知條女淫底
屌到條J都無撚哂感覺

去溝傳說啦

嘩 屌

成人台

屌 唔post la
自己野我都唔講咁多比同學mon post

唔緊要啦
開心share

呢個POST
教左我點買牛熊D咁仆街既野

真啊
仲搞到我豬大錢

死囉，你地真係去揾，睇吓有冇重要keywords先。。。。

五斗巴

仲要識煮嘢食又有個靚家姐

韓國個個？

我反而入咗黎開始無豬大錢

我記話得一頁有用

shh

Password 不正確

慘

熊軍啟航

唔得

收禮物

試下手打？
我都解到

咩禮物

好慘
打隻熊換嚟1000分

英文書 sosad

好多都out 了，我俾超多tips了

我提嘅 x x 分， x xx xx 勢，只差1個圖（當然，我好熟。。。始終我自己設計的。。）我亦有實戰落場＋報時＋未來會點
明嘅即日應唔會輸，至衰只會輸十幾點（嗰日過馬路小心）

又忘記加密

股神師傅大人在上，細佬燈神在下，細佬三歲過澳門，四歲入葡京，五歲都賭到變成精，

六歲就學人行老正，點知七歲就輸到陷家拎，今年行年廿二都仲係一事無成

你做乜野

???

出面個post 所以都話 唔好貪平

出邊個post

咁耐先至死一次server算係咁啦

一次意外足以抱憾終生

cut左信用卡之後洗錢小左

新手玩牛熊
想問你地買開邊幾間發行既牛熊

假架

巴菲特？

點知係假

係咪基金阿？

你個刻搵到你係神囉

咁買法個價都唔隊上去？

明天休市出街街

trump簽左人權法

仆街了 ig暴跌

牛過表示…

師公出招

突發：Trump簽左法案啦

ig 268

ig 大跌

留名睇支那出美國人權法案

今日260好唔好

200

暴力救市

侵爺

美國共產法案
要美國每年檢討共產指數

等睇中國出美國人權法案

唔通又要出手熊佢老母全家？
但係期結又預佢上落唔大

開市點做
有無人教教小弟

all盡最近熊啦 下星期先放

睇佢會連跌三日

仆佢個街等左成個禮拜簽野都無反應，尋日見佢磨磨磨平即月淡倉費事今日期結要倒輸點知就係今日簽

簽唔簽都大局已定，問題係市場會解讀中國有口交制裁或者唔簽第一階段

姐係人權法勁過期結
咁大戶咪仆街
最鐘意贏大戶錢
呢獲跟一跟未找食屎數既老母面
面大dodo

之前兩會交上去其實都過硬咁濟，個市都無乜反應，我覺得跌都唔慌會多

其實未大跌有可能簽左協議先至簽人權法
而家個次序唔係咁,要睇下中共會唔會認低威

Ig 跌到仆街
注沽hit 埋limit
In trump we trust

drop to zero

跌定曱近平嘅美國共產法案起碼一萬點

入美團牛

咁都跌
之前過左反而無事

仆街仔 你入咗牛

美國thanksgiving 休市
都唔知係唔係特登

Ig 好堅
跌左400

屌你

擺明係

幾驚今日又悶市

點解我睇得200？

我過咗夜，但好開針侵爺簽咗嘢

4點幾個陣仲係27020

都係跌左300姐

一洗太平地

而家26690
等下啦
Ig 經常overshoot 但我唔玩啦

一姐又贏

今日出夠一百篇文急不及待想玩玩了

Agger 陣間不問價入牛

傻西唔洗理

屌 之前過又唔跌 陣間開市不問價入牛

屌佢老母肯定係啦今晚休市聽日半日市跟住禮拜日就公布達成第一階段，結果禮拜一美市一開照千升

唔死晒班硬好先都唔入牛

不問價入熊

咁仲等 all in入牛啦

比你捉中晒個莊食屎呀

Btw 恐怖分子攻緊入poly
Block 左好多記者

吓？？？262死嘅牛？
咁你重傷…
之前270 271你唔走？
講咗好多次斜頂

唔過夜係正確
聽社畜巴話

睇屌 勿 亂 來
依家夾緊三角形
決戰時刻呀

班仆街想做乜呀

快d返公司睇直播先

牛軍 出嚟決戰啦 哈哈哈哈

班狗真係好撚賤 入去清人同 放野去賊贓嫁禍

屌你 究竟係揸咩

19 反彈要一年至兩年
3690 應該12月就緣盡
隻700真係... 下次換3690 9988

係

美團之前夠話唔掂啦
點知有一日一升升十蚊
我嘅宗旨：勿中途出家
等佢出陰棍先
反正而家只可以用平均線計
仲要自己畫

導火線 睇嚟係美國
美國牛三
唔通有牛4567咩

強烈反對

好鬼攰呀
等陣邊操練邊1 3
唔知頂唔頂得順

即跌300賀一賀佢

唔驚一開始人踩人之後牛皮……
哦…… 你仲係睇好

今朝操yoga完功夫？

我就傾向 向下
始終好似冇乜藉口向上
Qq真係……
咁搞要大跌之後嘅大反彈先有力
點都好
睇圖先準
反正呢啲位中間 唔會買唔會賣
過夜牛熊又唔得，正股又唔會買

明白

熊仔

Burpees kilker

跌夠800唔該

勁攰
我有時都練

大行好賤格
Sl886 有大行評級 時間表
佢係等爆邊之後先畀新目標價
Cheap到佢哋

牛過左

700... 好煩

之前無返工會做
返左工之後無

冇幾多個頂得到

琴日心血來潮掉哂咁濟

265係咪啪得

過幾分鐘後未知lor
照咁睇qq升唔到上去
27250頂住...

今日大升500點

前日打拳都操完20一組做5組，姨家隻腳好酸

嘩... 咁多人頂到條片個款

我都係睇佢d片

開市唔見200點

得180點

係咪又轉晒人

怪獸巴

正股競價無乜點跌, 唔通有轉機

勁假姐

易玩到痴線
有冇人輸錢

頂唔到
要折開做
雖然好似無咩用

我預去上400㗎嘛 點知咁廢

上個星期好難玩囉

睇下會唔會人踩人

豬錢here

期結勁D 定 人權法勁D

係, 今個月執左30萬

唔講咁多
我隻外賣仔終於上力

競價已經靶晒啲牛

你都係大戶

多你一個0

期結勁d

幾多％

等你帶打大戶

牛熊贏到過百萬
比我叫聲你師父

有轉機

跌咁少，咁就唔驚呀
就決戰

睇實272個位就得真係好易玩

期結實頂住嘅 上返268結

比想像中跌得少，

無事啦升番晒啦

咪燈

好耐冇見

睇埋930 開巿後點玩先，期結大哂係咪？

266咁都唔洗死

1398 我應該放一半
除非佢收5. 73

玩撚完啦，今日千跌之日

升返曬

冇開市價睇？

牛氣沖天

升番晒

-190

Ig 成日喺度嚇人

見到了thx
頭先24分都仲未有

無敵overshoot

所以唔睇ig

係就好呀封底啦

今日想打大户
有冇人join

其實中國唔出黎講嘢唔會跌

有

支持

假跌

阿里197

留名

先牛後熊 好似係

中國講嘢了

收到風。習習一陣會出黎講野

怪獸巴好掛住你呀

係咪牛得
跌唔落

講乜?

9988 $199

遲咗
等陰棍出
Alibaba

一開就啪咗

9988大媽式掃貨

痴撚線上200

期結真係大哂咁WO

demo 勿跟
開倉（+/-） 止賺。止蝕。

期結=無敵
準備牛先

$200

食唔到格仔

股市喜迎制裁法案

收到風 一陣轉燈 晏晝千升

買熊已經賺咗三日

好想牛

等緊棍

唔等了 200就200

奶就到第1段，可放1半

好大力推返上去

落返199啵

冇機會

咁先似期結

執8k收工

沽左就話L之佢跌了 88

set 26948+1

咦係喎 睇錯以為你200追

想，但好忙

熊唔落手

點執？

set 26913+1

我隻熊熊啊

勿跟
試野

有冇巴打解釋到點解咁都可以唔跌

4格就夠

成個市第二日開始比9988玩哂

開市call左

271沽爆
272call返

我非角不買

all withdraw

今日唔係期結咩

set 26945+1 30 30

應該會回

期結大過天 下晝就唔知啦

今日預測 慢慢升上去
3點暴跌

26850鑽石底

0厄

demo 勿跟
改 set 26936+1

今日都係休息 期結勁過法案
等熊仔過

開波已係底（有留言）等陰

demo 26936+ 40 32

改26966平倉
賺30

你提醒我啲嘢，立即計……

連回都冇就1 3了

期結真係大晒

個市愈升愈開心

現在全玩完了

26941+ set

期結千升之日

捉角保一世平安

咁係逢期結就買牛？

唔撚係呀00

26941 + 35 30 demo

in 期結we 7

隊友呢？

期結就算宇宙末日都唔會理

我會
再穿272先call返

奶放，否則極少賺/和
除非長期作戰

26911 cut loss

1分鏡回，冇秒圖我不了

call定put好呀

1 3 呀

位都唔好， 你有冇秒圖？咁就100000％準

起碼你留言嗰刻 都係跌到而家 都係跌到而家

我想跟呀

我想佢轉燈

Call

呢個時間運動好
Break？ 分鐘立即 留言
好過夜晚
缺點係下午 後唔使做嘢

真係會死人你跟住操

唔怕突襲？
即係例如911 黑天鵝
而家算中途出家

demo 26890-

係呀我都諗住咁樣買

操咗兩年幾了

但都係會死人

悶到

demo 26930+

dealed

習慣了……其他除咗長跑外，（你蕫的） 全部都太易

錯，你媽放的不對，你今日對1半

咁早就妹 期結真係

隻547仲有無跌既空間

今日企唔企得穩269

會否太勁

set 970平

做咩運動？
我每星期跑2日，重訓3日

呢啲好似賭錢咁反反得三仙， 你可以當 睇唔到 揼落去
我就不了

＃306

牛軍

settle

我不了，角未出現

我希望每次中角後100000％嬴，練習1段時間後我每次買1球即日都敢
（不過會否俾大行玩拖拖拉拉成交就唔知……

開牛機會大過熊

一個鐘先賺得700點好悶

set 26999+

明白
有時手多會忍唔到

demo

仲有得上cls

26950止蝕

又上番270

痴線轉燈

悔改未？領軍都冇人玩

暫時全中，只差1個case
有冇人有1分鐘 3分鐘11月黑警開3槍嗰日嘅圖

玩

跟左

睇黎DH 已見

26970止蝕

期轉燈

仲爆緊，早左平

千升

睇升到幾多

成朝做野冇上連登,一上就見到麵仔出post,唔怪得會低開高走到轉燈啦

由你講出口好似有少少違和感

鳩sir

DH

27033平

我空倉食花生

demo stop

1開始角1，之後10點係中途，你度而家高點就知，好易 有突發事件
反而而家1 熊，係咪厄1要睇3

期結大過天

咁即係後市冇問題啦
有事一定要見紅或者平收

941真係垃圾中的垃圾
拖住晒

依個位熊得？

日線五分鐘又黎

熊未出，sor， 拉筋中 好 忙

唔得住 太博

sor try 沽啦

No, 除非有知音棍否則牛皮

期27060好走啦

搞唔掂拉完筋先睇

271

12

厄1了 ，再1上厄2就回1半（希望

咁都有得倒升
期結
大戶

可能會彈多一次上去
期可以走下位

怪獸巴竟然返咗黎

700企唔穩340

1 第二支陰棍係真嘅

Dr bear

返黎派下錢
數錢機都壞左幾百部

船P呢

今日得1400點唔夠開

熊左仍以27060期做止餆
未熊睇多陣

因為個下我真係call左, 前幾分鐘仲叫緊put
仲唔走佬咩致富靠林鄭

太悶
1400點收工

熊係值博 各位勿牛

到左271叫我今次帶大家每人2萬上1球

期結大戶想點就點

熊......熊得未？

多謝

熊啦

dr bear

好波

好啊

腳指個圖唔標準
冇得落手

搞搞震

即跌

睇來期結收269

過埋先有波波

熊左既話 十分鐘再冇大陰落要睇1k 食

食完飯番來應該有d 野睇下

如果收269 咁今日月就係一粒十字星

期排個26970+ order先

271put 272追call

中

ok 可以升喇

巴巴論證諗唔諗得過？

因為驚到震，所以15點止賺左

先唔講271，今日咁既勢我覺得應該向上炒

但你走咗

唔抵得我賺左15點？

我好低要求 如果每日贏到10點已經好開心

係咪停係呢個位期結
下就唔行？

1629大法
10點扣手術錢 都無2.3點

ok啦 教科書式圓底
call得

忙到姨家食飯有排追返d post

即市有條上升軌

我隻近熊震走咗
冇咗4000

？

唔睇啦，牛皮了

升
升
升

牛
牛
哈

Dr.bear我膽紅素偏高，係咪會變智障架？

哩個未聽過

係咪啲紅血球分散之後出嚟嘅膽汁色素？

見話不可逆損害腦同神經系統我本身已經蠢架啦嗎

google 下先

係咪得我一個熊左

let me google that for u

總膽紅素偏高的危害

(1)如果你肝功檢驗正常，只是總膽紅素、間接膽紅素高出正常值上限，要去檢查膽管、膽總管是否有疾患，通常膽道疾患可以引起黃疸升高，診斷明確後對症治療。

(2)總膽紅素升高使人體內的紅細胞大量遭到破壞，是血液中紅細胞的數量減少，間接膽紅素在血液中滯留會使患者肝臟的轉化能力降低黃疸症狀加重，輸血反應降低導致惡性貧血。

(3)總膽紅素升高會導致肝細胞受到損害，肝功能減退以至於不能將間接膽紅素轉換為直接膽紅素而使肝內部的膽管受到壓迫導致排泄障礙，嚴重的會伴有急性黃疸型肝炎、肝硬化和肝癌等疾病的發生。

(4)總膽紅素升高使人體內的直接膽紅素在膽道內不能全部排到腸道，導致逆流入血後血液中，從而引起身體內梗阻性黃疸，會導致胰頭癌、膽石症、膽道畸形、膽管癌等疾病的發生。

(5)總膽紅素高容易出現阻塞性黃疸，導致直接膽紅素的膽汁不能排到體外，容易使患者出現胰頭癌，膽石症，膽道畸形，膽管癌等疾病。

(6)總膽紅素高說明患者出現了肝細胞性黃疸，此事患者的肝細胞發生壞死，肝臟受損，肝功能異常，無法完全將間接膽紅素轉化為直接膽紅素，會導致肝內膽管受壓引起了排泄障礙，直接膽紅不能完全排到膽道。

原文網址：

26963+15

。高手風

心熊咗

今日肯定爆升 大戶好倉底

我又唔飲酒又少食肥嘢都偏高

嗰啲位已全all in 孖5倍，上星期4on 9冇keep 牛到今日（反而你地有人有，自……）

屌……

畫張圖黎睇下

已經好勁啦

+15

咪係

你追文睇佢賺幾多…

一格6500蚊

不愧係怪獸巴

Investing. Com 正
好快搵到所有答案

對

我feel 到呂布好快入黎

我仲有用TradingView

熊熊熊熊熊熊

聽日終於出糧可以再博殺過

跟

又黎

我未出糧呀

有膽色 同我一樣

熊仔哈

今日執咗幾多

3格

買完食藥訓醒得三格

仲未好返，d架仔感冒藥好勁架休息多d啦

好番之後玩左通宵2日又病過

我恆生銀行又有機會入場160蚊

加拿大出左聲會跟trump trump 機

大師推介
等緊新野

牛 G E L 牛 牛 哈

大棍落

正 落多幾棍

大家快D屙in 牛!!!! -.-

我個千跌仲FF緊 不過未係時候
但我轉哂空倉

棍落喎

熊仔哈熊仔笑

只要信

你點同
知所進退
行軍如水

巴打點睇2018 成日都揾唔到時機入手

883最後1跌，快買得

跌呀熊仔比d力

以為跌300
跌得個30點
面個浸散紙都郁唔到呀大户

我買會留言

起碼dl啦

或者我介紹返
自你走左之後依度有個好勁既人叫權太太
佢今日牛左

呀 唔記得講佢明燈來

架下買定睇埋個下午

渣打幫你SH

破佢燈處

好啊 求下你快啲破我

睇返，熊厄1。。。今日冇厄2。。。

我拉筋斷斷續續拉到而家
本來係40分鐘，而家。。。。930練完拉到沖涼食飯斷斷續續先拉晒
下次拉筋不留言。。。

熊仔哈

12.7附近，我應下星期準備

好似可以牛過

連登又俾人DDOS

又ddos
阻住我追post

年輕真好

屌佢有乜撚好d
簽咗名就發皮4

死ser

悶到呢

個市都死ser

點解唔ddos美帝？

因為佢地廢 唔敢

唔郁 同前兩日一樣 要妹返半日

今日收市喇

Hint : 今日升勢

Hint2 : 權太牛

MACD 又call signal

又係度妹下妹下

隻on 9 百威亞太就黎穿IPO

走撚左佢入3369 好過

垃圾股

中左伏~而家坐緊艇

咪係 梗係入牙你爸爸

31.0 入而家輸成3000~

Ok 等我又SP下先

快似召左美國領使入去
牛軍走未

教科書式圓底 comes again
快call 快call

又比人ddos?

無神髓

跌唔落 call 33000點見

美團痴撚線

$45 巨量貨

熊左

長揸？

等死

屋企養唔養寵物？識自己食飯屙尿

終於可以上水跌30點唔敢上黎

我仲記得林鄭千升

我已經mark低曬當日邊個put 3690
得我一個堅持

佢地應該已經無曬手腳

睇住上證插落黎都幾爽

今日上唔上到27

人權法只係比大戶競價時段壓市做好
散戶唔應該信政治法案可以令大市下跌，今日要逢低買

轉燈啦轉燈啦

你買咩

巴打咩ser

我都以為自己miss 左d 乜

快牛！快

唔理上定落
今晚熊過
升就溝
打靶位自動止蝕

得.....掛
唔得咪聽日
最多咪破產

50蚊

期結大哂

唔俾大波女上場

留意番 今日跌係為左....
開心升期一

打左一日機

得有食格熊

爆邊先再追

係今日係星期四

今日直覺叫我休市
得食左三格熊

係喎 又岩喎

妹3日

呢幾日都無出過手

1點650

罰你俾權太祝福

我食一轉都無你俾出去咁多

主題觀睇明天低開 但唔知走邊

我都少咗

1點50
今日有1400點食到早餐了

大棍

食唔食到過夜高質囡囡先

3萬蚊過夜!

我就黎儲夠錢買一張細期架啦我又想賺早餐

我都想食個豐富嘅早餐
聽日食大快活先

好似真係個市都觀望緊點走

有冇巴打知富途牛熊點收費

17個幾一次

來回30幾蚊

楷梯式
我月尾都去到$8一轉

Trade得好密啵

會hang機 不了

咁撚貴

27035就沽咗就快發霉

頭堅頂

有無邊間有合拼
買來買去同一隻牛熊
收一買一賣

近我，我係葵涌番工

想買5皮野7200坐下

痴線佬

4000 屌你升2 倍幾

痴撚線
真係上到5000, 間賣俾你既銀行都破產啦

好在早就知牛皮，冇浪費時間

Ww3

話唔定買家係未來撚

勿亂爆！！

佢覺得個市會死？
咁你地知好多有錢佬feel 到
但呢個

Push

牛牛哈

期結完了

明天繼續

豬好好笑，希望下年鼠取代唔到

大家點睇823

真 又得意

正呀，現1手，我諗諗，1反5元即跌定